有冇巴絲用緊NT505?

我用USB連落電腦裝好哂驅動程式到開機佢話teac usb audio device(isoch) 失敗
我可以係邊到佢個程式搵到黎DL

試下device manager手動更新個driver

想問下你幾錢入手? 我都想買